唔嗌港獨嗌乜好？咁咪支持中国將香港踢出国土囉

還我淨土 踢走香港
懲罰反中惡勢力
不過呢 佢要拉你乜都拉得
我會照嗌港獨

廣獨，澳獨，台獨